點解最近身邊朋友都玩Sea of Thieves

YouTuber都唔少直播玩
唔係出咗幾年咩
最近咁多人玩

xbox game pass

steam都有.....ching...

而家xbox game pass第一個月收十蚊，而家隻game又做埋半價，咁咪多咗人玩囉

就係steam啱啱新出

我身邊朋友冇人肯同我玩

呢隻game玩到真係暈船浪

入台灣dc群，好多香港人

我都一樣無朋友一齊玩

有冇link
唔識普通話點算

同fd玩過一晚 幾好玩 真係好似探險咁

其實做啲咩架?

有冇得種田搞建設

求link 身邊又係冇fd玩

去歷險搵寶物賣出去

有boss打有海怪打

試下得唔得，好多香港人，有時有人招粵語水手

無，真係純海盜模擬game

去跑商、尋寶之類

跑商聽落都幾好玩
開船係咪要湊夠一班水手玩家先開得?
一個人玩咪仆得街

如果多香港人今晚買黎玩

跑商可能同你想像有出入 主要係去做task 賺錢，唔存在玩家之間既交易

一個人玩都開到船，有分大中小船，冇限制人數開咩船，但一個人開大船係玩尻自己

開船獵殺支仔真係好正

係幾好玩

行入暴風帶，睇下邊個fd比雷劈

any one playing now?

microsoft度半價但係steam係冇 想知兩個平台有咩分別?

MS Store無中文